死士不是condom，請關注死士情緒，一個都不能少

有咩野私底下做，要知道呢到好多狗狗